{
  "Total CMS": "总CMS",
  "Content management system for modern websites": "现代网站内容管理系统",
  "Total CMS Domain": "CMS域",
  "License Key": "许可证密钥",
  "The domain of your Total CMS website": "您全部CMS网站的域",
  "The License key for your Total CMS domain": "您全部CMS域的许可证密钥",
  "Setup your Total CMS connection": "设置您的全部CMS连接",
  "Get Content": "Get Content",
  "Get Blog Post": "获取博客文章",
  "Save Blog Post": "保存博文",
  "Save Blog Post Gallery Image": "保存博客文章库图像",
  "Save Blog Post Image": "保存博客文章图片",
  "Save Date Content": "保存日期内容",
  "Save Depot": "保存仓库",
  "Save File": "保存文件",
  "Save Gallery Image": "保存相册图像",
  "Save Image": "保存图像",
  "Save Text Content": "保存文本内容",
  "Save Toggle": "保存切换",
  "Save Video Content": "保存视频内容",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Get content from your Total CMS website": "从您的全部CMS网站获取内容",
  "Get a blog post from Total CMS": "从全部CMS获取博客文章",
  "Save blog content to Total CMS": "将博客内容保存到全部CMS",
  "Save image to Total CMS blog post gallery": "保存图像到全部CMS博客帖子库",
  "Save image to Total CMS blog post": "保存图像到全部CMS博客文章",
  "Save date content to Total CMS": "保存日期内容到全部CMS",
  "Save file to Total CMS depot": "保存文件到总CMS存储库",
  "Save file to Total CMS": "保存文件到总CMS",
  "Save image to Total CMS gallery": "保存图像到总CMS相册",
  "Save image to Total CMS": "保存图像到总CMS",
  "Save text content to Total CMS": "保存文本内容到全部CMS",
  "Save toggle content to Total CMS": "将切换内容保存到总CMS中",
  "Save video content to Total CMS": "保存视频内容到全部CMS",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Data Type": "数据类型",
  "CMS ID": "CMS ID",
  "Permalink": "永久链接",
  "Title": "标题",
  "Date (Unix Timestamp)": "日期 (Unix时间戳)",
  "Summary": "Summary",
  "Content": "内容",
  "Extra Content": "Extra Content",
  "Extra Content 2": "Extra Content 2",
  "Media": "媒体",
  "RSS Title": "RSS 标题",
  "RSS Description": "RSS 描述",
  "Author": "作者",
  "Genre": "流派数",
  "Categories": "类别管理",
  "Tags": "标签",
  "Labels": "标签",
  "Draft": "草稿",
  "Featured": "精选",
  "Archived": "已存档",
  "Image": "图片",
  "Alt Text": "Alt 文本",
  "Thumbnail Quality": "缩略图质量",
  "Thumbnail Scale": "Thumbnail Scale",
  "Thumbnail Square Scale": "缩略图正方形",
  "Thumbnail Resize Method": "缩略图调整大小方法",
  "Thumbnail Landscape Crop": "缩略图景景观剪辑",
  "Pull Alt Text from Meta Data": "从元数据拉取Alt 文本",
  "Unix Timestamp": "Unix 时间戳",
  "File": "文件",
  "File Extension": "文件扩展名",
  "Extension": "扩展名",
  "Text Content": "文本内容",
  "Status": "状态",
  "Video URL": "视频网址",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The type of data to return": "要返回的数据类型",
  "The CMS ID of the content to retrieve": "要检索的内容的 CMS ID",
  "The permalink of the post to retrieve": "要检索的帖子的永久链接",
  "The CMS ID of the content to save": "要保存内容的 CMS ID",
  "The permalink of the blog post. Ensure this is unique or it will overwrite the existing post.": "博客文章的永久链接。请确保它是唯一的或者它会覆盖现有的帖子。",
  "The title of the blog post": "博客文章标题",
  "The date in unix timestamp format": "统一时间戳格式的日期",
  "The summary of the blog post": "博客文章摘要",
  "The content of the blog post": "博客文章的内容",
  "The extra content of the blog post": "博客文章的额外内容",
  "The extra content 2 of the blog post": "博客文章的额外内容2",
  "The media of the blog post": "博客文章的媒体",
  "The RSS title of the blog post": "博客文章的 RSS 标题",
  "The RSS description of the blog post": "博客文章的 RSS 描述",
  "The author of the blog post": "博客文章作者",
  "The genre of the blog post": "博客文章的流派类型",
  "A comma separated list of categories for the blog post": "博客文章分类列表用逗号分隔。",
  "A comma separated list of tags for the blog post": "一个逗号分隔的博客文章标签列表",
  "A comma separated list of labels for the blog post": "博客文章标签列表用逗号分隔。",
  "Set to true to save as a draft": "设置为 true 以保存为草稿",
  "Set to true to save as a featured post": "设置为 true 以保存为精选帖子",
  "Set to true to save as an archived post": "设置为 true 以保存为存档帖子",
  "The CMS ID of the blog to save": "要保存的博客的 CMS ID",
  "The permalink of the blog post to save": "要保存的博客文章的永久链接",
  "The image to save": "要保存的图像",
  "The alt text for the image": "图像的备用文本",
  "The quality of the thumbnail": "缩略图的质量",
  "The scale of the thumbnail": "缩略图的比例",
  "The scale of the square thumbnail": "方形缩略图的比例",
  "The method to use when resizing the thumbnail": "调整缩略图大小时使用的方法",
  "The method to use when cropping the landscape thumbnail for the square thumbnail": "裁剪正方形缩略图时要使用的方法",
  "Pull the alt text from the meta data of the image. If set, place placeholder text in the alt text field above.": "从图像的元数据中拉取备用文本。如果设置，放置占位符文本在上面的备用文本字段中。",
  "The unix timestamp to save": "要保存的 unix 时间戳",
  "The CMS ID of the depot to save": "存储库的 CMS ID",
  "The file to save": "要保存的文件",
  "The CMS ID of the file to save": "要保存的文件的 CMS ID",
  "The file extension of the file": "文件扩展名",
  "The CMS ID of the gallery to save": "要保存的图库CMS ID",
  "The extension of the image": "图像扩展",
  "The text content to save": "要保存的文本内容",
  "The status of the toggle. \"true\" is on, \"false\" is off.": "开关状态。\"true\"开启。\"false\"关闭。",
  "The URL of the video to save": "要保存的视频的 URL",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Blog": "博客",
  "Datastore": "Datastore",
  "Date": "日期",
  "Depot": "存储库",
  "Feed": "订阅源",
  "Gallery": "相册",
  "Ratings": "评分",
  "Text": "文本",
  "Toggle": "切换键",
  "Video": "视频",
  "Auto": "自动操作",
  "Landscape": "横屏模式",
  "Portrait": "头像",
  "Left": "左侧",
  "Center": "居中",
  "Right": "右侧",
  "Top": "顶端",
  "Middle": "中",
  "Bottom": "底部",
  "jpg": "jpg",
  "png": "png",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Blog Post": "新博客文章",
  "Triggers when a new blog post is published": "当新博客文章发布时触发"
}